腦魔成功原因

相信好多巴打都知腦魔點來

初初只係由一個user頭象

俾人改到依家有一大堆icon

有line sticker

有公仔

有postcard etc

其實佢個樣無design可言

點解可以突圍而出

Between

腦魔fan

唔鐘意腦魔

狗仔世界第一

樓上假腦魔

連登腦魔太高清 不了

狗仔係到腦魔都要行開

抄得叻

連登狗好過
腦魔

不如唔好玩icon

講返點解會咁出名

腦魔本人我諗都就30有多 時間真係過得好快

個樣夠抵死

應該有六張？

想問d狗狗係咪連仔design架？

連登個腦魔就好似東施效顰咁,柒到

我連腦魔當初點上位都開始唔記得
淨係記得有個腦魔二世
唔經唔覺都十年啦

正正係呢個post 想探討的事情

佢膠得黎 唔係波台班on9仔的黑人憎的膠

如同dom生
波台班友淨係on9當有趣

屌 睇返網典先記起
原來「麥當勞點解無乾炒牛河賣」係腦魔出嘅post

年輕啲嘅會然應該真係唔明有咩好笑
我都唔知
淨係記得個陣追post笑到停唔到口

仲有腳膠呢個terms好似都係因為腦魔帶起先有咁heat

屌，笑到痴線
果時癲到真係有人去M記叫牛河

我諗佢孫都抱緊啦屌

係呀屌
法唔法國on9野認真做嘅過程係最有趣

但我覺得好多人唔知呢件事

成班因為有icon玩所以出名

老貓呢

我想要個打J仔腦魔

佢起碼40歲

七子好似得佢冇比人起到底

咁神秘

以為講緊連登會員老貓(老魔)

四尾-50頭/中

因為個樣夠衰

好cute wor!

呢個icon 用嗰陣真係有種令到會員由內而外散發出嚟嘅鹹濕氣息

最抵死係呢個

廢老

個時尾期高登成日見佢鳩up,應該係過40既呀叔黎

日日出d垃圾post

好鐘意女人腳

cut唔到cable

好似係it狗黎

早期lihkg佢都係到，叫咩老貓

不過個人eq幾好，比人屌晒老母佢又無咩野唔好屌番人

屌
岩岩見到佢開post就想講
間唔中入佢post玩野屌9佢
佢都只係會" "你

腦魔召喚失敗

咁老貓再世又係邊個

因為腳！

樓上做咩鳩

佢仲未入嚟嘅

又想借投票上熱門？

成日打emoji

個腦海閃過有腦魔 咸濕樣